.TH "windowMlv.c" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
windowMlv.c \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./header/windowMlv\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBlaunchWindow\fP ()"
.br
.RI "lance une fenetre mlv "
.ti -1c
.RI "void \fBbarMenu\fP ()"
.br
.RI "on affiche la barre des menus "
.ti -1c
.RI "void \fBcloseWindow\fP ()"
.br
.RI "ferme la fentre mlv "
.ti -1c
.RI "void \fBmessageUser\fP (char *s)"
.br
.RI "envoie un message à l'utilisateur sur la bersion graphique "
.ti -1c
.RI "void \fBaskUser\fP (char **s)"
.br
.RI "Demande une chaine de caractere a l'utilisateur\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBloadEvent\fP (\fBmyEvent\fP *e)"
.br
.RI "on traite les evenements en renvoyant le code de l'option sinon -2 "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void askUser (char ** s)"

.PP
Demande une chaine de caractere a l'utilisateur\&. 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIs\fP char** le message 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void barMenu ()"

.PP
on affiche la barre des menus 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void closeWindow ()"

.PP
ferme la fentre mlv 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void launchWindow ()"

.PP
lance une fenetre mlv 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "int loadEvent (\fBmyEvent\fP * e)"

.PP
on traite les evenements en renvoyant le code de l'option sinon -2 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIe\fP myEvent* notre evenement 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int l'option 
.RE
.PP

.SS "void messageUser (char * s)"

.PP
envoie un message à l'utilisateur sur la bersion graphique 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIs\fP char* le message 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
